毛魔俾人打到殘 一路撤退一路宣傳

香港班義士，走就覺冇面，屌，捉曬